Суть сайту щоб туди могла людина регіструватись
Потім додавати групи.
В регісирації групи
Назва, стиль, місто, ціна, кількість учасників і якщо це не важко посилання на ютуб канал чи відео і оцінка
Суть сайта
Люба людина може зайти вибрати по одній умові чи по декілька групи
І її викидає ціна контакти і тд типу вся інфа про групи
Можна те ж саме з закладами типу паб і концертні зали і арт простіри
Там ціна аренди або відсоток від входу, місто, адреса, кількість вмісності
І тип обладнання